1. Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval().

Метод setTimeout() позволяет вызвать функция через какое-то заданное время однократно.
Метод setInterval()позволяет вызывать функцию многократно, повторяться будет через заданый интвервал времени.

2. Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?

Функция setTimeout() произойдет максимально быстро, как это возможно. Но установленное значение заддержки в 0 не гарантируюет мнговенное выполнение. Сначало выполниться остальной код, а после него отработает функция планировщик.

3. Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?

Метод clearInterval() удаляет setInterval() по идентификатору таймера, который возвращает setInterval(). 
Когда вызываются методы планировщики setInterval() и setTimeout() на их коллбек функции создаются ссылки, в следствии чего они не будут очищены сборщиком мусора и будут храниться в памяти, пока не будет вызван метод удаления clearInterval() или clearTimeout(). Кроме того переменные, которые используются в функции, также будут храниться в памяти, пока функция планирования существует. Это также занимает память. Поэтому, если планроващики после того, как отработали уже не нужны, их лучше удалить, чтобы освободить память.



